對於"姜b餐" 連登仔會點處理？

一 學叻哥 我咩都睇唔到 聽唔到 我唔知
二 雙重標準大法：藍店so what? 咁又點？我鐘意撐姜b阿
三 贊成賺藍店錢用落黃圈到
四 縮返去佢老母個閪入面

老麥染黃 唔食了

三 for sure

姜黃M記都肯簽佢拍野
好事

M記暗黃

唔反m記了
麥炸雞